林奠到依家仲講止暴制亂先有得傾

咁即係無視晒100萬/200萬/170萬出嚟嘅和理非…

根本無野好傾
佢真係當自己係香港人老母

啱呀。警察肯停私刑未？

驚到賴屎

搵佢老母臭西返去打把

五大訴求 絕不答應 有咩好傾

同佢有乜好傾，要傾直接揾習總落黎傾

佢仲停留係有630萬人支持佢，佢要滅絕170萬人嘅思維

未..
因為佢地無後果....

818止左啦，又咪冇回應on99

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

唔答應咪升級囉，想止暴你一跪就得

老母都冇咁仆街啦
當自己武則天就真

自己搞單嘢出嚟 仲要講數

淋病：完左仲傾？梗係大搜捕啦 你班傻閪

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

就算個意見幾主流都好 佢都唔會聽

佢都係繼續活喺自己嘅平行時空

和理非=condom

仲扮野

比人踢爆哂啦

個個都知佢唔想傾

咁講好似侮辱單和理非 , 因為個政府都無用過無視咗佢

暴亂停左即係佢贏左, 仲有得傾?

唔好再哂時間諗佢點解唔撤，佢同班中共左派係攪衰台灣之後已經噃唔到轉頭，一完場就清算，佢地一定無所不用其極去升級或者拖

佢地唯一生路係打到示威者唔再出嚟去證明佢地冇做錯

唔撚使傾 日日夜夜入機場至死方休